覺唔覺有人想帶聽日必死既風向

一黎係咁拉人
連登又勁撚多po 話乜鳩end game
我地幾撚時講過831 係大戰？
不嬲都係講緊9月機場

懷疑有人想聽日打人拉人 令到機場搞唔撚成
聽日 自己小心 安安全全 要打就打 要走就走

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

香港人 煲底見

仲要有心唔出不反對 罷明想將和理非夾硬屈成沖擊活動

推

好撚鬼

推推推

而家已經唔係武力決勝負
而係睇緊邊個驚攬炒 選擇投降

推爆

推佢老母

Agger

不被捕不受傷

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

起碼到十一賀下

明明聽日係行下街，乜撚最後一餐最後一戰
邊撚個想831收晒你地皮心知肚明啦！
仲有三罷，美國國會復會，10.1
班狗就係想引你地，想一野收大家皮
咪撚再俾警畜帶風向！

唔係風向，係提醒早好覺悟

冷靜

?

.

拖到10月1號都只係中場！！！！

幫手推

覺 手足冷靜啲

持久戰，同中共鬥長命

出晒反對通知書講到明總之你出現喺港島都有機會會拉人 喺度靠嚇 我理撚得佢核彈 照出

推 要置頂

721 85 811

Push

push

支持

推撚爆

理智先係唯一既風向

係呀，要all in等10.1

聽日係8月30既end game

今晚好好風咁喎....POPO今晚好落力..乜聽日好重要架咩...話你知九月後仲有排玩

有勇有謀 先係真勇武

每日都end game

同意要打就打 要走就走

而唔撚係拖到人地好多backup

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

【831】如果香港人831唔出嚟，就證明咗拉所謂「大台」真係可以瓦解運動，然後全民清算就會開始

大j 搞831見面會

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

［緊急］ 香港人退無可退 9月起行動升級 發動全面3罷

[戰爭心理學]我地就快輸，而且輸左喺自己身上

8月31會有16個國家以行動聲援香港，點解冇人提?

原來俾狗捉背囊用e樣野就解決到

[狗鐵指南] 唔跳閘既人同我仆入黎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[核彈級海外英文文宣] 誠實中共系列 (2) 繼續 #ChiNazi

勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

紀律部隊成員前線抗爭：我喺612之後，由和理非變勇武

母親在現場高叫兒子的名字, 警員在極近距離用胡椒噴霧直接指向面部

是日五毛風向：上連登扮被差佬上門拘捕搜屋，配合黃之峰周庭被捕消息，全面嚇窒和理非，令遊行人數銳減！！！！

冇錯 be water 唔係婦人之仁 等邊個等邊個 每個人為自己負責 邊個都唔洗等

九月機場見！陪你飛！
831唔準被捕呀手足！
記住 10月1 都係重要日子！！！
我地未end架！！！！

手足幫推

成日話贏
要無人比人拉先叫贏
聽日差佬一個都捉唔到
呢個係聽日既任務

咁多巴絲宣傳91機場都仲有人講聽日endgame

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

冇錯 聽日佢地一定發癲 手足要小心

係要咁諗

不嬲都講831 和理非 唔回應就入機場 屌佢老母

傻鳩先講咩endgame

咪亂講
邊個話大戰邊個就送頭

咁你第一日佔機場果陣又話 "聽日再入機場"?

覺 但又唔覺得好鬼
始終聽日發生咩事都無人估計到

不被捕 不被捕 不被捕！

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

所以更加要小心

齊上齊落

齊上齊落 早點休息

咪MON PO狗同3毛囉
聽日和理優 我哋仲有幾條戰場仲未開始

岩啊 佢地今晚仲捉走哂每一個聽日有可能阻人勇武的人tim啊

大家仲有排行落去，齊上齊落！
放長雙眼睇埋70大壽埸好戲，邊有咁快end game，鬥長命

推唔郁照推

8.31不是endgame！大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？
不要被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考
-

唔明你想講咩
我睇唔到聽日出師既正當性同計劃

G chi!!!!!

一定要有耐心呀

非常贊同. D狗想激大家出來, 大圍捕. 然後大幅度降低9月1日到3日的危機. 一定要冷靜, 按計劃出牌.

推呀屌

好似818就ok

呢幅正撚到仆街 thank you

831一路都講緊民陣和理非
818都無呢個風

冇錯

收皮啦mon post狗
同你地玩落去呀
end game 你老母就end game
警狗endgame呀

P牌冇得推都照推
佢想我地驚 我地更加唔可以驚

唔係聽日必死，但聽日出得去就要有受傷既準備

我就未想死住嘅

真 要推

大家冷靜！！！

最想盡快end game 的人是林奠
大家勿被煽動

831 end game?
你忍唔住就真係end game la
gear 都唔洗 因為係全人和理be water
9月仲要同狗仔玩
10月1仲要全港人人護旗慶回歸

我都唔知 聽日大戰啲咩 戰你地老母咩 cls

真正既be water 唔係死守 唔係等人

推推推推推

岩
聽日只係日子象徵嘅意思
仲要同佢有排玩
聽日手足緊記be water依句名言

推推

tui

推！

有機會轉場 通宵架

大家一定要諗清楚後果
人哋部署好 走就得

留喺度對峙 等到大圍捕
告暴動嘅話 之後幾年嘅生活都係要自己過

唔想任何手足冇咗自由
請大家三思

不被捕

推 加油加油 💪🏽

同和你飛個日好似

打到10月1

推撚爆 遲d仲有得玩機場 一齊開開心心搭飛機啊

機場先係重點。低成本高效益。

聽日見啦

政府幫我地助攻緊啊
唔洗驚架

好明顯

應該拉長黎打，點會聽日決戰

遲d仲有得玩機場 一齊開開心心搭飛機啊

10.1都未到 死乜撚野

joi tui

pish

中秋仲要開激光PARTY

聽日係要加油係重要 非最後

同意

咪中計

chill the fk out

出還出，拉還拉 要分清楚

PUSH

612 721 811 91

831 港島見 91 機場見 9293三罷

不被捕

人多洗咩驚
唔講到二百萬咁多
就算得二十萬班狗都係企係度

明明仲有十•一國㷫

出來就係要話俾佢地聽
拉人打人都無用

係警察記者會講完咩最後一戰先有咁嘅風向
特別係今晚
唔係想捉鬼 純粹想講風向幾時開始

九月一再見

最少都要打到十一送大禮

聽日入唔到西環 就去美英領事館 唱美英國歌

冇留意 佢地講左d咩？

未必 人多有時仲危險

不如行下商場涼冷氣

聽日繼續兌美金

人少就唔危險？

P牌推唔到
但見到啲最後晚餐post真係唔知jm9

推！！！！

總之明天要去港島消費，天黑了，錢洗完，店關了，大家都要回家吧！！

革命尚未成功，同志仍需努力，要留頭繼續爭取，所以唔好中臭鵝的奸計比佢如願以償咁拉人。

記得成功之日大家兄弟仲要應煲底之約

我記得個大概意思係有人話831係最後一戰 鼓吹啲人去搏盡 好危險所以唔批不反對通知書
之後連登就大量end game言論有冇咁啱

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

其實係睇大家 和理非係後面唔走 會頂撚死條路 仲要有人比人捉都冇人幫

坐鋪頭 唔洗消費

Yes

Pish

push 我都覺

end咩game呀？ 聽日爭取唔到五大訴求又end呀？

抗爭係長期架啦

根本有班垃圾係度 9up等831冇乜人出

聽日係和理飛

sorry p仔用左今日quota開po
弱弱地想問一句聽日落街散步既消遣活動係咪都係照舊blackbloc

聽日見 後日一樣見

照舊帶衫

不被捕！10.1賀大壽！

期待慶祝10.1

推推推推推推

不嬲講緊有排玩，仲有10月1號

要玩就唔好圍狗屋啊記得

要走就走 等埋其他人只會害左佢地

agree! push!
be water brother

收到🤘🏼

推 不被捕 有排玩

千祈唔好陣地戰

港共肯定已經報咗天羅地網大搜捕

敵進我退
敵進我退
敵進我退
敵進我退

冇錯 肯撚定

冇錯，仲有好長既路要行

幫手推，聽日唔係最後一戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

班狗尋日反對831遊行，今日民陣上訴失敗
今日四點記者會話網上有人鼓吹最後一戰言論所以反對

即係班狗尋日已經知吹緊end game?
明明今日晏畫到晚飯時間先多人講！！！

831

9月機場9月機場9月機場9月機場

我叫大家做好心理準備迎接聽日, 我係咪鬼啊？
機場撚特別麻煩

明日兇險 手足務必小心

《孫子兵法》有云：「兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。」
請緊記 進有時 退有時 勇武有時 和理有時
勿逞一時之強

機場機場

又想無損革命？免費爭取自由？
香港人幼稚完未

自推！！！！好好用福音同祈禱保護自己呀!!得宗教集會係不需反對！！！！

推 佢唔好俾政府煽動到

有邊日唔洗心理準備？
出面d post 講撚到end game 喎 重要過9月1 重要過10月1 喎

不嬲都講撚到明 831 和理非 唔回應 就9月1 講撚好晒 你咁撚叻 唔見你沖？

幫推，聽日係重要一戰，但唔係最後
留力9月去機場，頂到10月1

就算真係有end game
都唔撚會係831呀屌你地

推啊

勇武巴們 機場都需要你
冷靜行事呀

重點機場 影響全球

從來香港人做事好撚講求正當性 要有理由先肯做野
比如第一位義士 引出200萬
比如爆眼 引出即佔機場
比如內鬼事件 引出捉鬼 再到依家唔捉鬼

咁請問你 聽日all in 既原因係乜野？

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

不受傷不被捕
我仲等緊你地一齊睇飛機

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

反對聲音 一黎就 幾個一齊黎 都唔知係咪真係咁岩

明天831
明天不被捕

831見

明天安全為上

就係政府知你班人唔敢亂嚟 所以政府而家做咩都冇後果 同愈嚟愈串所以今日就玩咗次大搜捕了 你咪又係得把口屌 佢玩咗今次 重可以玩無限次 只要一路都冇後果嘅話

而家最新講緊，唔好出去啊，警察求其搵啲理由查理身分證，捉咗你入去拘留男嘅打女嘅姦，遲D判刑，咩前途都無

點拆？

但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

咪差佬囉其實

推呀 手足深呼吸 放鬆

721 811
唔該幫我推！

推 未end game架!!

推 831 901

結果而言
香港仲係輸到貼地，示威者死傷無數，對面毛都無少條，強權加壓

點解？我話你聽，因為好多好直正（或者叫on9）既香港人同你一樣，always play by the rules。問題而家係對手既rules下你想要正當式做乜，所以比人打到殘打到死，女人比凌辱但都係乜都爭取唔到

你根本連同人談判既資格都未有人就想學人擺紳士樣，人地強你幾十倍都未扮野，輸家學人講道德 呢種係懦弱，唔係其他你地美化自己既籍口

岩，仲有排玩，end佢老味

Be water

係啦 今日班popo無啦啦提咩終極一戰
似係佢地On99想帶風多啲

我都想聽日end game
五大訴求咩都未有 end乜game

焦土
林鄭
攬炒
月娥

無錯，九月重有罷課，大把野可以做
無喇喇咩最後一戰

你同我講結果嘛 咁烏克蘭人係幾時開始真勇武？
我答你
係警察開槍射死人之後 佢地之前都同我地一樣和理非
其實自14開始 有好多你呢種眾人皆醉我獨醒既言論 企撚晒個高地
係啊 結果係要用武力 咁係咩推動我地用武力先 唔會係靠你呢個reply 唔係靠你係到串鳩人 冷氣軍師咪你呢d 根本都睇唔清楚大勢
就算事實係 香港人係on9仔跟規矩玩 咁你用咩方法令佢地覺悟先係你要做既野 串柒柒絕對唔係一個好方法

再補充 我收番你係冷氣軍師果句 但就算你唔係 你都一定係有勇無謀

冷靜，今次唔好當最後

聽日end乜game啊
期待緊和你飛2.0又上各國頭條

當成個氣氛好奇怪 大家知咩事

屌 唔係要一齊係十月一搞個驚喜咩

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

推呀
九月一打春袋

91機場！

831只係百萬人突破口

10.1賀國慶

Popo咁快想大家endgame
我地大把野未玩

唔推唔係人

游擊

咪係。end 乜撚game 呀，明明講緊十一慶祝國慶

唔理佢地為乜，大家都唔好放棄，大佬都未出，end game未有咁早

推, 未到10月1 都唔好話有完嘅機會

兄弟爬山，做乜我都認同

儘可能不受傷，不被補。

唔好當每次都係最後一次

根本革命就係玩長線 鬥長命
淋病想快速完結
抗爭者就應該拖長嚟玩

條八婆唔擺得幾耐 日日咁操勞 好撚生惡病死

要攬炒有排啦

今日不斷拉偽大台
岩岩又有狗被接放工

但奇就奇在，出足三個刀手，都只流蚊飯？

相反你望下荃灣、連儂班手足！？

明顯個政府係想大玩民鬥民，挑起兩邊仇恨…
想聽日一次過肅清！

無晒勇武前線，就老奉唔批不反對
再搵黑社會追斬和理非
又想好似 721 咁嚇到班和理非手足，以後唔敢出黎！

所以勇武衝還衝，請留有用之身 ！！

請記住！長期抗爭！
聽日唔係 End Game！生日先係呀！

有咁既風吹就即係唔好咁做

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

831中環濕平 901機場錫春袋

831中環 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推 聽日唔會係end game!
9月開始罷課罷工 再佔領機場
仲有 大家記得好好保護狗仔狗女啊
咁多位兄弟 不被捕！ 五大訴求 缺一不可！

中共就想喇咁快end game

光復香港 時代革命

咪就係，91仲要入機場，黎緊仲有排玩，end乜鳩game睇到我R晒頭
啲post仲要郁下2千幾正評，真係好易帶風影響啲冇獨立思考既人

慢慢玩 支na都大限將至

同意，機場先係主線
聽日咪輕鬆行下街唱下聖詩

end game點都係10月11月啦
而家我地明顯係堅持到取消香港關係法

最多係infinity war
撚係endgame

聽日係返屋企瞓覺日

老實講 心情真係好凝重 唔知幾時會清算到自己 搞到想聽日最後一戰 加上心態上已經好攰

同意